[Sound out]Pristin討論區( 3 ) 祝賀小公主成為音中MC

PRISTIN（韓語：프리스틴）為韓國PLEDIS娛樂旗下十人女團。 成員包含：林娜榮、金敏京、姜慶媛、鄭恩宇、姜藝彬、 周潔瓊、金藝媛、裴勝妍、朴施妍、Kyla
出道前成員分別參與許多MV拍攝、選秀節目等藝能活動， 之後其中七位成員(娜榮、敏京、慶媛、恩宇、藝彬、潔瓊、施妍)， 參加了Mnet知名選秀節目<Produce 101>， 成員林娜榮、周潔瓊成功入選限定團體I.O.I，展開為期一年藝能活動。 而在<101>之後，七位成員與未公開的三名練習生(藝媛、勝妍、Kyla)合流， 以「PLEDIS Girlz」的名義進行多項藝能活動。
2016年5月14日，每週六展開長期固定公演。(為期四個月，共表演16場) 2016年6月27日，發表Pre-Debut單曲<We>。 (為表達對粉絲的感謝之情)
(娜榮、潔瓊因專注於I.O.I行程，常缺席PLEDIS Girlz活動) 2017年1月6日，舉辦<PLEDIS Girlz Concert 'BYE & HI'>公演， 為練習生身分最後一次的正式活動，替練習生生涯劃下句點。 並宣布正式團名為PRISTIN。

2017年3月21日推出首張迷你專輯《HI! PRISTIN》正式出道。
問候口號：Sound Out ! We are PRISTIN ! 大家好我們是PRISTIN。

PRISTIN是由Prismatic與Elastin組合而成，Prismatic寓意「閃閃發光的魅力」，
Elastin為「擁有沒有缺陷的力量」，她們集合了這些優點，將成為最棒的明星。

成員介紹 :

姓名 : 林娜榮 임나영(Lim Na Young)
出生日期：1995/12/18
隊內擔當 : 隊長、主領舞、主Rapper、副唱
血型：O型
身高：171cm
體重：50kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
After Winter（原唱：Leessang）

姓名 : 金珉京 김민경 (Roa)
出生日期：1997/07/29
隊內擔當 : 副唱、門面
血型：B型
身高：172cm
體重：49kg

Practice Video :
Please（原唱：Lucia）

Lost Stars（自彈自唱）（原唱：Adam Levine）

姓名 : 姜慶媛 강경원(Yuha)
出生日期：1997/11/05
隊內擔當 : 副唱
血型：A型
身高：170cm
體重：50kg

Practice Video :
Who Are You（原唱：BoA）

Bye Bye My Blue（自彈自唱）（原唱：白藝潾）

姓名 : 鄭恩宇 정은우(Eunwoo)
隊內擔當 : 領唱
出生日期：1998/07/01
血型：B型
身高：167cm
體重：48kg

Practice Video :
Gravity（原唱：Sara Bareilles）

Fly（原唱：Jessica）

姓名 : 姜藝彬 강예빈 (Rena)
隊內擔當 : 主Rapper、領舞、副唱
出生日期：1998/10/19
血型：A型
身高：162.5cm
體重：49kg

Practice Video :
설렘주의（原唱：NS Yoon-G）

Tik Tok（原唱：Ke$ha）

姓名 : 周潔瓊 주결경(Kyulkyung)
隊內擔當 : 主領舞、副唱、門面
出生日期：1998/12/16
血型：O型
身高：166cm
體重：47kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
Put Your Records On & As Long As You Love Me (with Sungyeon)
（原唱：Corinne Bailey ae / Justin Bieber）

姓名 : 金藝媛 김예원(Yehana)
隊內擔當 : 主唱
出生日期：1999/02/22
血型：
身高：163cm
體重：

Practice Video :
Chandelier（原唱：Sia）

When We Were Young（原唱：Adele）

姓名 : 裴成妍 배성연 (Bae Sungyeon )
出生日期：1999/05/25
隊內擔當 : 高音主唱
血型：A型
身高：162.5cm
體重：

Practice Video :
Nobody Love（原唱：Tori Kelly）

In Dreams（原唱：朴正炫）

姓名 : 朴施妍 박시연 (Park Xiyeon)
出生日期：2000/11/14
隊內擔當 : 領舞、領Rapper、副唱、形象
血型：O型
身高：165cm
體重：51kg

Practice Video :
Shower（原唱：Becky G）

싱크로율 100%（原唱：Block B）

姓名 : Kyla 카일라
出生日期：2001/12/26
隊內擔當 : 忙內、副Rapper、副唱
血型：O型
身高：167cm
體重：

Practice Video :
Sad Boy（原唱：G-Eazy）

Here（原唱：Alessia Cara）

自創曲 :
We

8人練習室版

롤러코스터

하지마 (Running)

또 하나의 약속

PLEDIS' DEBUT PROJECT
Adore U（原唱：SEVENTEEN）

Catch Me If You Can（原唱：少女時代）

Rum Pum Pum Pum（原唱：f(x)

Very Very Very（原唱:I.O.I）

其他參與歌曲
NU'EST(뉴이스트) - 여왕의 기사(OVERCOME) Queen ver. (恩宇、勝妍)

SEVENTEEN's VERNON (feat. PLEDIS GIRLZ) "병" (SICKNESS) (恩宇)

官方連結：
Twitter:
Facebook:
V LIVE:
Youtube:
DaumCAFE:
IG:
Weibo:

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' DEBUT SCHEDULE

曲目表

專輯封面

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' HIGHLIGHT MEDLEY

Pristin綜藝合集: (vlive,電台中字)

舊post區:

開post template:

終於第3個post
留名

LM
電台女團快d有綜藝上啦

正皮留名

夜哈娜男朋友留名

呢個位?

係 一開始果陣

林娜榮留名

哎呀原來之前個post已經有人post左

整咪

活佛viva LM

yebin問roa究竟係食咩食到咁高

團玩留名

留名

yebin飯留名

果頭先講完, 醒唔起已經爆左post
仲諗梗點解兩三粒鐘冇人講野

btw, 第三個post
留名

真心覺得唔算西面
可能真係平時笑得太靚
一唔笑就唔慣

夜夜心諗得啖笑

mon住個1001post

好啱用黎做wallpaper

好似大人同小朋友搶公仔咁

我yebin小學雞

幾有女人味

叫佢番去睇番啦

問roa:有冇一位成員令你諗到''我真係想生個好似XX(隊內既成員)咁樣既女呀''呢??並說明原因
答:冇

成日都話要訓
究竟細個班有幾嘈

比個例子你

仲有活佛都有講個我瓊既尊長係尖叫

LM

第三張好似LE

第二張先啱

我又諗起pinky10秒綁完鞋帶

Rena一定係賢妻

諗返起之前98line畢業條片
用紙扮書包

孖辮成妍

呢張相就咁睇其實兩個有啲似樣
可能關個髮型事

MBC執柒左佢啦
又錯

大發吧~Pristin

執左就冇mc做喇

岩岩係到睇mr removed 發現近呢幾次都冇
係pristin太新人 定係其實全世界都知佢地live好 唔洗整mr removed

冇串錯啦

恩宇聽唔明D英文同中文又要扮晒明咁係咁up頭

見到佢up得咁快就知佢聽唔明

唔記得佢幾時講 佢就話根本唔明英文中文 次次都係扮明
宜家咁睇真係覺得好好笑

佢淨係識我很漂亮

仲有謝謝架
好似係呢到講

3:55係讀我留言
其實意思係辣蒜蓉豬腳

頂好感動終於冇串錢啦

笑左

好宗教電影FEEL

右邊2個搞事

終於追到LIVE PSOT
幾日無上

整緊新既一段backstage 大家今晚又有野睇了

佢應該都好自戀
連理想型都同自己差唔多(搞笑,單眼皮)

170422音中后台rection 中字

恩宇搗蛋性格真係好惹人鐘意

唔係好嘈姐
Loop 成日都得

佢地兩個d 互動真係好正

巴打小心身體 唔好太操勞

up緊了 巴打們食住宵野睇啦

又辛苦曬巴打啦

食住宵野睇啦

最尾一句日文無力笑左
多謝巴打！

Btw娜榮做咩唔出聲

其實有個識日文既fd既 但應該都係講埋D廢話
咁算啦

係咪想比kyla講多D表現下

我yebin

完美示範佢地既合拍

phototime

佢地兩個合拍到有喜感

佢地第2張圖

次次都係咁, 係咪特登架

今次應該係

拍手掌果度

訓前一推
選秀出身女團PRISTIN94狂 夢想像碧昂絲一樣...

睇標題我仲係到諗邊個係碧昂絲

[img]
[/img]
原來係去左遊樂場拍野 唔通真係團綜

快啲比團綜我 短短地四五集照殺

MBC係想將功補過就比個Showtime或者美好的一天佢地

幾時比佢地上weekly idol先

應該要等下次cb ?

點解可以成個月打歌期都唔上綜藝
日日就fans meeting

今個禮拜仲有歌打

就黎1000萬了

又有show cham backstage了

比住個無字你地先 一陣啤返條中字出黎

拍hicam 姐，呃我唔到既

今次條behind幾悶下
highlight部份已經cut左出黎

[ENG] 170423 The Show Behind - PRISTIN

已經成為團體指定動作

170119vlive 中字(Roa/Yuha/Yehana/Kyla)

唔L係呀

Mbc可以錯 Pledis都可以錯就死得啦

好撚肯定MBC係特登打錯名，
Pledis執柒左佢啦，個公關咁廢

考考你:
究竟pledis新女團叫咩名呢??
A)Pristin B)Prestin C)Pristine D)P..唔識讀喎師傅 E)有出新團咩

媽,我好亂呀

究竟我地飯緊既叫咩名呀師傅.....
定係pledis諗住april fool day搞段咁既片出黎串mbc成日打錯名

賣下廣告姐

Present

P社係咪玩野

條片下面D CM全部都插緊

我連飯緊既團個名都唔Q知

Prxxxxx

根本任你嗌

以前長髮夜哈娜好pure好ture

又串錯名啦陰公
見到就好心痛

仲要係比自己公司串錯

夜哈娜上來壓場喇

成班比nunu玩

Roa同成妍又黎

我yebin b

Rena bb

做咩扁哂嘴

因為係候機室悶得濟

仲有

維他命恩宇

我nunu

Pinky 又周圍勾引人

今個星期gb?

vlive版

re up左

中字

岩岩仲諗住整
咁我整今日vlive啦

知錯能改

低清到樣都睇唔到

邊個話打完歌架 石佛都話未打完喎

點圖陣版 vlive?

係呀 btw大家既最愛夜哈娜有新花名了
佢叫自己做花哈娜
中字後補

今日show cham

呢次段VLIVE好似好開心
成班一齊去公園玩

因為呢個指定動作所以畫自己係花啦

Hanahana?

畫小學雞畫,之前仲話自己媽咪係美術老師

係呀 只係冇遺傳到比佢啫

170425 MBC Show Champion 後台中字

團寵

170311 Vlive 中字Nayoung Yuha Roa

春麗頭世界級

done!
又有宵野啦巴打們

岩岩錯link

感激巴打

Btw係咪我電話問題 點解咁濛既

試下重load 應該會有高清架喎

丫唔係 我都打左啦 話佢本身條片係咁濛
P社

個Live開頭就係咁濛

3分幾鐘就清返…
佢地真係好嘈

個樣傻到

所以我地先話佢地有I.O.I影子

睇唔出佢地感情真係幾好,
有好多女團都冇佢地玩咁埋

全部親生女，一齊左3年up

由pd101開始已經睇得出佢地感情真係好好
恩宇yebin yuha 公主佢地睇到宣佈最後11人果到有石佛同pinky果到喊到

諗起小公主個下西面

日日整D中字最後比youtube ban9我ac
如果係咁我不如唔好撚整算

整一整D中字又要搞我成幾個鐘
宜家ac都冇Q埋

遮一遮logo囉

原來小公主都係首藝高

一係up多幾個網，b站，土豆之類

琴晚睇仲有
話ban就ban咁惡死既

呀!!!!!!!!!!!!!!!!

同我夜一樣

下衣失蹤

咁誘惑係唔得架

佢係成個ac ban
比垃圾naver話我侵犯佢 vlive

擺上dailymotion/openload果啲點睇?

我冇晒record啦 點諗到佢會ban我

方丈份人...
下次真係要做backup...
不過如果我係你...咁多粒鐘既心血一晚冇哂
我都會灰哂唔想再做

我都有呢個感覺 真係冇咩動力再搞

有d程式可以搵返電腦刪左ge文件

巴打有無backup到 如果唔係就蹝哂心機

得2條

真係最好彩係kiss the radio果條有backup
大佬, 大拿拿11粒鐘

下次放落google drive backup住先嘛

幾條片都爆啦drive

我已經諗唔到可以點 再整又係話比人ban
咁不如算
巴打們 幫唔到你地做中字啦

今日mcoundown

唔緊要
本身你都冇義務既

岩岩開多左個ac諗住up返最後果2條比大家
佢都唔比我up

諗住成粒鐘等冇野做慢慢嘆架

如果你地真係想要不如我次次都upload比你地啦

11個鐘果條

15GB冇咁快爆掛

又買野食

長腿組

唔好勉強
都係果句辛苦哂你
我地攤大手板都唔係幾好意思

其實做中字真係想大家睇得明佢地講咩
叫左睇得開心D 講真 如果我睇得明 你地都唔明 咁有咩開心
加上做字幕又可以宣傳下pristin
宜家..唉

PRISTIN - Wee Woo 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

段片左右掉轉放得唔得?
我成日見youtube片都係咁

唉我睇下點啦
你地想我出中字我先再整啦
講真整唔係問題 但如果要整細條片/左右掉轉我覺得會影響你地觀感
所以應該唔會咁搞 如果係放 可能真係會整返個LOGO掛

終於肯打啱喇咩? MBC

今個禮拜mnet終於肯擺stage live上channel
之前淨係得fancam version

Fancam

聽日音銀冇Prisitin了

29音中都冇佢地了

唔係咁串咩?

你地真心定假腸

咦, 原來我打錯字
咁我抵屌啦呢鋪
手快快打錯左, 非假膠

瓊啊

mbc又打錯 pledis又打錯 莫巴打又打錯

夜哈娜啊

why

少個機會比MBC打錯字...
但我發覺我已經冇資格講呢句
睇來我都要一花一草一木執柒左佢

瓊嬲你呀 串錯名

今日ROA腳不得了

睇唔到腳喎

我梗係收埋自己睇啦

滿足晒啲願望

呢張有腳睇

仲有兩張恤衫

發現今日段打歌臨尾有個shot恩宇又扮狗仔

好想做roa呀

長短人組合

其實yebin睇唔出咁矮
但一拍埋roa度就現型

係舞台到好明晪矮左一節

wee woo到佢rap果段佢一行出黎就好明顯

之前D concert見佢bang果D stage可以好型咁走出黎
跳舞又可以咁型 但係咁細粒真係好得意好有反差

我瓊

初初覺得佢係西面港女feel,
但原來咁大反差

西面港女係咪應該係小公主

西面先正啊, 你地識咩啊

其實施妍都係估唔到冇米七,個樣係高妹樣黎

不過遲下都會繼續高

위험 위험해

我結CP

講真 我真係唔知佢地做緊咩

團寵自拍梗, 公主以為影梗佢?

佢想引團寵笑啊

訓前一推

啱啱先睇完呢段
睇來個個對夜哈娜既第一印象都係咁

夜哈娜聽到之後開心到佢

見到佢個笑容就算幾唔開心都即時治癒

有點傻又有點可愛

撞親啲牙啦

塊面好圓

好蠢

咁先正

第一幅個表情捕捉得好生動

佛而家啲表情真係好多變

個vlive lag到

Pledis係數一數二既垃圾公司

上次就濛到樣都睇唔到
今次就lag到睇唔到

不要再說了 每次都睇得好辛苦

發現娜榮成日V都會hoodie戴帽

因為個頭亂掛
我諗住replay會冇咁lag 點知一樣咁lag

可能冇洗頭
之前都試過replay但冇用

窒下窒下點睇下師傅

好心比部好啲電話佢地啦

上次去公園果時已經話經理人換左部新手機架啦
應該係個台收得唔好掛
係公司又斷下斷下 係街又唔清又lag 點搞呀咁

我未試過睇live,
睇黎會睇得好辛苦

我都係岩岩先知原來小公主真名係朴正炫

你地有冇聽過 呢首真係好正

維基好似有寫

網絡漫畫bgm黎,放左係post頭了

[TRANS] 170423 Xiyeon's Interview with 10Asia

170426 TVDaily + Kuki News Interviews
[url

之前靜係係YT有聽 唔知原來有得down

恩宇做乜係到傻叫

太興奮

官方冇,fancafe 又話有既

認認人

瓊

我認人好叻架

係咪本身睇過咋 咁快認到

唔係
我發誓冇睇過, 講假做乜都得
我對自己認人觸覺係幾有自信

係咪架
點會咁快估到

我第一直覺諗到係Kyla

係
車厘巴唔信我

好想被夜哈娜咁樣氹我

今日好靜

我小學雞yebin

呢張相睇唔出佢小學雞

呢張係又成熟又有韻味既yebin

我都係覺得佢個樣有浸淘氣味咁

170320 Vlive D-1 稍等一下 中字(Yuha Roa Sungyeon)

側面真係冇得輸

留意番 點睇都冇得輸

你又啱啫

唔通呢種就係傳聞所講既仙氣

如果瓊果種係叫仙氣
咁我夜呢啲係叫咩氣

嘩，呢種氣勁到冇人答到你

天地有正氣

我諗我都係要收一收皮先

唔好啦

笑得咁好睇，應該係福氣

唔係傻氣咩

有笑眼既女仔真係好吸引

Pristin 指定公式post

做咩姐你

我夜比人爆料

好想被佢地讀留言

我係咁望住團寵個樣
真係好想搣下

早晨
夜哈娜來同大家講聲早晨啊

早晨咁多位

早晨

我瓊同大家講早晨

午安
佢地段VLIVE真係疾到痴線
冇團綜都唔該搞好少少個vlive啦

冇人

巴打們 呢個進度唔得喎
點開得切下個post呀

我結既concept:尷尬

成班偽毒巴打一到星期日就個個出晒街冇人推post

名符其實既小公主

咪係，偽毒可恥

要開工啊

娘娘同我地團寵

得我呢D先係長駐呢到

上面咪post左囉

成功集郵

又係呢套衫

未番到屋企冇開圖睇
今個月啲流量窄窄地

仲要交換親簽
想知佢地點識

唔係話韓國後輩要親自拜訪前輩嫁咩
應該關事?

勝妍：我是IU前輩的頭號粉絲，我們幾乎在同一時間回歸，所以成員們都很激動，想看看，我的反應。現在，我非常緊張，我已經準備好見到她的時候要說的話了。我總想著。如果能在現實中見到一次IU前輩就好了，哪怕只有一次。

撒嬌夜

整心心唔鬼易

今日fansign果陣石佛都話左佢地冇默契先係佢地既style

十次先得一次成功
雖然有好多係特登

難得放假一天

繼續推post

電台女團幾時先有綜藝上

係囉

Kyulkyung Nayoung Xiyeon are filming guesthouse daughter

成團都咁有綜藝細胞
唔請佢地上綜藝真係太可惜

幾時先有專屬團綜或者上週偶

170428 BizEnter Interview

頭號fans

跳跳紮好得意

好可愛

岩岩上網睇到原來個次公司代表有去簽名會係因為有個男fans係網上公開話送模仿電影愛是您愛是我 既素描本比我瓊 (唔知咩戲黎台灣ptt度睇到)
話驚佢有危險先親自到場監督
睇留言話個男fans係之前偷拍女朋友個個又成日發表性騷擾言論
有冇人知多d單野

有，之前有討論過
話本簿裡面寫埋啲性騷擾既野
又話想生仔又盛…

sorry 原來做左回帶狗
唔係成日得閒睇 所以冇追哂

NANA

唔緊要
得閒咪多啲上來傾下貼下圖
我地人丁單薄仲有成廿頁唔知趕唔趕得切月尾

要趕得切5月預祝團寵生日粗卡

今晚目標推到20頁

推

推啊，團寵生日

自己post自己推

放假啲偽毒巴打出哂街

聽日考試都係到留守呀

開工啊師傅

團寵目無表情

已經坦然接受

好sexy

Pristin were filming a game cf

Cf

PRISTIN ranking at Idol Groups Brand Big Data (Brand Reputation Index) TOP 100 for the month of April 2017

#10

#10 PRISTIN

好得意

Pristin加入第十一位成員

出道冇耐就第10

信唔信得過架 少時會第15?

month of April 2017
計4月姐
我地有#10好好架喇

音源應該唔差 個個禮拜係咁開Fansmeet咁
btw MV9,991,931就黎1000萬啦

今次貼下ILA先

串錯字喎 係yla喎

係咩
我睇啲中字片好似係咁打既

Pinky個肚腩仔

夜哈娜今次笑得好怪
係咪特登嗌佢唔好瞇起隻眼

笑眼是特色呀

冇左笑眼好似第2個人咁 好唔慣

咁樣最好睇

全部都同一個笑樣

大家一齊loop

IOI分拆上市第一隊有咁好既成績

呢啲相好靚
係咪影緊雜誌封面

唔好話IOI光環,出面好多女團都做唔到咁既成績

我諗真係暑假果幾個月既concert有好大作用
表現到佢地既實力

一定係
個底打得夠好, 呢樣太重要
配合埋101既人氣
呢樣要讚一讚P社

其中1part 訪問姐

不過話時話 101果陣roa yebin xiyeon佢地好似已經有fansbase咁
睇佢地第一個stage已經係個個都100幾票咁
係咪17帶比佢地既benefit

20頁了

希望垃圾P社之後唔好再派膠

真係算對佢地好好 fans meeting仲要去埋睇住我瓊唔比D變態佬搞

之前P社其他團d mv都有佢地份,出過下鏡

OC啲MV同Live都會見到佢地

有少少知名度啫 但係100票以上已經係大勢啦喎
訓前一推
170501 - SBSFunE 더쇼 팬 PD PRISTIN Nayoung Kyulkyung Xiyeon Cut

起身一推

Good Morning

A fan asked DIA's Heehyun which girl group rapper she wants to collab with and she picked Nayoung!

搗蛋鬼恩宇

我結CP

今日the show有機會有一位候補啊

Nunu同小白有份做mc

佢2個d互動好正

兩個月都來梗仲有得候補
今日佢地仲有live?
未gb?

[突發]Roa被求婚

嘴佢嘴佢嘴佢

冇咩大團

EXID喎

sor囉
應該用個''乜''字

最長身同最短身既愛

有exid既話都拎唔到1位嫁啦
但係咁耐都仲有候補都已經好好

應該差唔多gb 啦
到17同韓東根cb ...

投票啦~~~

小敗

差少少

拎到第一有咩特別野?

有得用電話
除此之外，一位係對新人一個好大既鼓舞同推動力…有好多團沉沉澱澱幾年都拎唔到一個一位

韓東根有啲期待
佢啲歌好好聽

佢地不嬲都有得用電話 係gugudan 梨子先冇

sorry...
我成日都柒…我都係收一收皮先好啲

罰你睇番唒佢地D專訪
佢地好似話收埋好多女團既相

莫巴打係咪返工返到傻左

有得用電話但係ig成日都咁少相睇

算多架啦 雖然冇宇少咁多
好過啤啤真係唔多update

宇少冇電話都開到個人ig 雖然個個都有ipad
啲service做得幾好

HICAM

又係得幾分鐘咁短

差咁小
好可惜

期待下次cb會有一位

出道有咁既成績已經好好

大家至愛

瓊化淡妝好好睇

…雖然瓊化咩都咁好睇

Good morning

早晨又來一推

琴晚個hicam有中字了

今晚有電台

Kyla

後面小公主

電台女團

又係電台

係咪公司太細冇資源上電視節目
新人黎講佢地已經好掂 仲要有2個ioi成員
咁都冇節目可以上

Pledis ：有電台俾你上已經係大恩大德
p社食屎la

忙到電話都玩唔到

一位係所有韓團既成功標準,
拎唔拎手機都係小事,呢個係身份既象徵
同期咁多團CB,邊個一位就係邊隊當紅
除左靠公司回購刷分果D團

我佛

佛版oppaya

好正呀佛

冇哂早晨黨

早

後面個女人好似魯芬

李國珠嘛

唔記得早晨
咁就午安啦

貼下黃金比例Yuha先

以其人之道還治其人之身

Yuhana

放lunch?咁得閒貼到圖既

She accidentally introduced herself as Kyungwon

得閒冇野搞嘛

正想post
我媛同活佛識架咩?
完全諗唔到呢兩團有關係

又你媛

冇人PO姐姐line

呢張較到咁光咁白

冇錯，係我媛

去投票

邊個黎？
E張我佛好gfable

朋友團

呢兩張冇記錯好耐了

gfriend sowon

芯到

我認我芯
花心唔怕認
但我主力都係泛I.O.I架喇

係咪sowon黎
期待佢地crossover整special stage

五十步笑百步

其實成隊I.O.I同Gfriend都好fd
Yerin之前係F社練習生
同有情好fd
Yuju同彩妍互相公開示愛過
娜榮同Sowon係同年又係做隊長
I.O.I同Gfriend仲有獨立chatroom

好尊一架我

2隊竟然咁熟 依家先知

我聽我fd講話活佛同素媛之前同校

唔係Pristin
但搵番呢張彩妍Yuju合照

170316 Vlive highlight串燒 (Nayoung Roa Rena)

見到佢地戴hoodie帽戴到咁就覺得好好笑

巴打漏左幾張
夜哈娜

綜藝

The show喎
應該係類似show champion behind果啲?
尋日fb見到有一條係公主 佛 瓊係度玩遊戲
飛對鞋上個籃度, 你地有冇睇過?

哦,咁(芯)白菜巴po過了

我不知幾專一 唔知唔好亂講

呢張好有意境

但你個名話比大家聽唔係咁喎

係咪要改名呀
但我覺得我改名就真係會比nana巴話我芯

我都比佢話過芯

我佛偷食

雖然我已經好耐冇係啤啤post留言 但真係唔改啦
不過我真專一黎

係咪NUNU黎?

係 佢細個上過voice kids
不過原來佢cool左牙

白菜芯

指定動作

團寵果張好靚

個個都v手

花心狗可恥

新飯留名

babo couple

歡迎新飯
例牌講下本命啦

Sor, 睇到你個名我諗應該唔洗問

睇我名就知

大大個名俾人周

你呢D就真係唔好講野啦

我專一

原來轉左名

巴打個舊愛點算??

你係咪傻左

都愛

咁都得
正式宣布我係e個post 最專一既

無聊係到睇返以前D vlive
前前後後真係比佢地讀留言都讀左10幾次留言
大部份都係yebin讀
yebin真係好鐘意讀留言同飯溝通

정은우 강예빈 박시연 카일라 - 병
原來佢地concert有改版唱過
D rap正到

은우(Jeong Eun Woo) - Brown City

原來紅字pinky係白菜巴黎 好亂

屌，我炒撚左車

成日rena,但改個名做周潔瓊

咁佢本命的確係瓊
佢自己講過

莫巴最知我心
無忘初心呀

最近佢兩個好似成日互搞

又有新couple

唱呢首歌既我瓊最正
好仙女feel
最衰冇音源版

170503 SBS Power FM 李國主的YoungStreet 中字

差唔多成粒鐘,
有排睇

咁快有中字

今日冇人講野
夜哈娜話唔開心

佢地宜家好似冇活動咁失晒業咁

乜你咁快咁諗架
活動後空白期…靜啲係正常既…
每團都係咁架喇

就係明明未gb 點解會失晒業
今日mon住個twitter都冇人有update

gb都差唔多架喇
兩個月都來梗

成個打歌期上得個幾個radio
一次你好 其餘時間就fansign

正常應該係點

正常都真係好忙既 又radio又fansign又團綜又weekly idol
可能上下D偶像盛宴呀咁
可能佢地岩岩出道少人邀請都係正常既

16號先播

其實講到尾我覺得weekly idol係好重要
圈到好多飯，其次就係團綜

講得岩

當初差左一隻腳入I.O.I之後就係weekly idol推埋我另一隻腳入去

比你講一講宜家睇多次先

我中意果D都入唔到 (可能我個人比較燈)

鐘意邊個

岩岩係到諗 IOI出黎既團個個都有團綜喎除左我地
gugudan又有 宇少又有 dia宜家又岩岩做完
得我地冇

係咪P社最細?

咁我地都係出道左個半月姐
樂觀啲比少少時間

其實都唔算
算3線公司架啦

大家都係芯

pristin 咪有Hicam lor

vlive好似少左

唔係咁計架 gugudan都有뭐하나영
宇少有UZZU COOKIE dia有yolo trip

慧利,昭希,恩宇

我慧利昭希

我都鍾意慧利啊
好鬼可愛但又唔會過份可愛到反感
最後佢排12其實好可惜…我曾經有諗過如果慧利入到I.O.I會變成點，但諗諗下都係璉靜入會更完整，係主唱方面

話說我最近睇梗gugudan個團綜
幾好睇冇乜悶場

gugudan果個睇大叔玩迷宮真係幾好笑

岩岩睇完dia果個覺得好似舊成員同新成員唔係咁熟咁

當初真係幾鐘意hyeri 直到omzm果陣都有睇vlive
係star empire太廢搞到宜家都未出到道

Me gustas tu loop左我好多次

我都係
Me gustas tu hyeri focus
仲有同一個地方

首 同一個地方 拎第一真係實至名歸

me gustas tu五個差海仁同惠利未出道
鄭海琳iteen, 金泰荷momoland

睇101果陣完全冇留意Yuha
而家睇番覺得好正, 長髮好好睇

btw, Mnet真係好撚仆街
璉靜一去高音位就即刻影住燦美
仲要西西地臉, 我對燦美冇乜感覺, 但燦美真係多得Mnet唔少

最近聽上癮

即係過埋星期五就gb了

活動期都咁少活動
GB 之後點算啊

可能repackage呢出

我好似冇見過P社會出Repackage
而家其實都唔係好多公司會玩repackage呢味野
都係sm玩得最多

出道都已經AB ver
出埋repackage 實比人屌死
btw 上kiss the radio 個次唔係話好多活動日日都有行程架咩
點解好似咩都冇做過就gb咁既

係呀 日日既行程咪簽名會囉

活動=係練習室唱歌跳舞食野打牌搣團寵塊臉...etc

當休息下先囉,p社話因為健康因素都推遲咗2個簽名會

希望gb之後會玩多D vlive 吹多D水
不過前提係搞好D個wifi同手機

真係唱得好好聽
btw恩宇係隔離做咩 成段片都淨係un下un下咁

新人留明 最愛pinky

歡迎

早晨黨

岩岩考完試 推個靚post

有冇ching可以簡介下佢地花名同典故?
唔係好知點解潔瓊叫車厘龜

你睇真D個樣

佢比D飯話佢似車厘龜 所以佢自介果陣都叫自己車厘龜

除左車厘龜仲有d似駝鳥

花名當然有我地既團寵啦

其實我地post要諗返D花名就真

又唔洗刻意去諗既
花名呢啲野我覺得好睇機緣巧合

今日gb stage啦

幾時先有得再見

最後一日都仲未有Vlive呀

有了

又要做返網紅女團

聽日仲有人歌

唔要咁快失業呀

希望會開多啲v

人歌次次都唔up佢地條片

推下post先 唔係趕唔切團寵生日

仲有十頁 推爆佢

ig自拍世界級

gfable

Rena

點解恩宇又變到咁白

不嬲都白既咁

20170430 M COUNT DOWN BACKSTAGE_PRISTIN

推推post呀巴打們

開左weibo

nunu juju

RENE比人捉到佢用指甲畫牆個反應
真係好小學雞

仲要係做埋D小學雞野

mc妍

nunu didi juju個到

無趣yu

用我瓊推post

好靚女
希望P社快d比佢地comeback

唔經唔覺原來已經有咁多個stage

繼續推post先

Gb完會唔會更加靜

會啦 你睇下宜家靜到

公主瓊

又哈娜又我瓊 岩晒莫巴打啦

個心心又差啲fail

岩岩一開ig見到都諗起莫巴

其實一開始睇101都幾唔鐘意mc妍
覺得係오늘부터 우리는果陣 海仁喊佢又好似唔鐘意咁
覺得幾冇人情味 但諗諗下 可能都係因為想爭取時間比老師feedback啫

一年前既今日

nunu

入坑影片

呢個真
個時d剪接其實搞到對佢地冇咩好感
除左我瓊同活佛 其他幾個都冇咩鏡頭 最有印象就係呢次同rena發脾氣個次 雖然佢錯唔哂 但係好小學雞

第一個stage又唔練係到食薯片 其實佢係係pledis練左好耐good girl bad girl
咁龜船個stage係佢唯一表演到rap既時候又比人搶左係sad d既
但真係幾小學雞下

正啊
我夜慢左半拍

呢啲圖又令我諗起I.O.I...

回帶

如果佢地冇呢D事發生,
就會好似yuha咁,
冇咩鏡頭就走左

咁講真 唱歌跳舞yuha係101真係唔係最top既 好難剪到好多出黎
101入面yebin soyeon heeyeon 布情真係top黎

龜船真係好正
睇101第一次聽之後loop左好多次
劉世允響GT唱完之後我又loop過

當初睇smtm4我反而係因為yebin係龜船話佢係smtm4 第2次選拔輸左
所以我開左黎睇

都係既 就係因為呢單野所以記得佢

咁素慧都唔算係top果D黎既......

佢地應該係想整個問號出黎

而家連Kyla都開始玩埋一份

要啦,
活潑返d先好

其實都有樣睇, 佢個樣都係文靜feel

平時好靜

rap既最top喎

其實yla好無趣 睇D vlive就知

係
佢成日真心mode
忙內來講唔識aegyo其實都幾弊

好耐以前vlive咪有個個人答問題既vlive既
佢果個真係勁無趣
之前唱tears 佢就算唔識唱都好都可以high下跳下加嘛

未出道前個人果啲?
我淨係睇左瓊果個
其他果啲搵唔到中字, 唔知而家有冇, 都想睇番

佢真係最悶個個 就算人多佢都好靜 唔多點出聲

岩呀 已經冇玩101 仲要咁無趣真係好難圈到飯

其實可能係pristin其他9個都好玩得
所以可明顯有比較
就算石佛都變埋活佛 仲要主動唱oppa ya

冇上101真係差好多 冇上嗰3個d應援聲細好多

哈娜都團寵都多
yla係海外飯多

之前睇youtube最top果幾個comment有講話
係因為韓飯應援係跟P社比佢地果套
話咁啱佢地三個唱既時候係冇應援
我唔知有冇理解錯啦, 信不信就大家自己決定

話說我想睇呢個
係邊段片?
Show champion behind?

最近有好多條片都搵唔到片源

呢個我都有見過
啲人話次次應援聲去到佢地都變細
好想係現場幫佢地瘋狂應援

thanks韋巴

幾時先會十人上綜藝
511 nayoung 上看見你的聲音

而家情況同gugudan一樣
上極都係得瓊同佛兩個，最多加埋公主
我最期待Roa上節目

做佈景版

都叫有人上左先
想睇恩宇上

咪又係上去做佈景板
點解冇啲真係綜藝架

寄宿房的女兒們聽日播最後一集
即係佢地上個集？

我知不久將來就會有專屬綜藝

Mnet唔比佢地上下2個男人show

咁大個潛力股冇人識投資

post頭個綜藝list有

Yes

wee woo wee woo

細個塊面肥嘟嘟

宜家都係

靚靚石佛

飲水既NUNU

心動注意

咁靚既佛邊度搵

MR Removed

yuha

笑眼

高汁呢

我夜

又掩臉
呢下真係好得意

So get your hands up
幾好聽

get your ____ hands up

下面果張矇到睇落似Roa×夜哈娜咁

Rene狗仔叫

紅唇烈焰

已經成個禮拜冇vlive睇啦
失業女團仲可以頹到咩地步

連vlive都冇
點捱落去

宜家仲要日日翻loop返D vlive

好彩我仲有一堆IOI綜藝可以睇
吊一吊命先

我睇晒啦
成日reloop d綜藝

下集

隔左一個禮拜終於有

又係得幾分鐘 幾時有直播

睇住舊既先

嗚呀

live

SF9?

到了

難得上到綜藝呀

我瓊對住李秀根彈琵琶我又諗起IOI啦

成團上晒

d演技...

真心好笑
頭先mc妍做戲我瓊冇眼睇

西面

睇唔透佢地點解會咁食

咩都加芝士

血腸+年糕+3角包飯再加芝士

Pinky件衫

岩岩既BT seed

上埋新聞

Xiyeon好搞笑

Miss左岩岩段綜藝

上面有seed

睇cap圖見到pinky件衫

pristin後補名除左dream girls仲有두군두군(心動心動)

點會諗到啲咁既名
唔係唔好聽, 但唔會用來做團名囉

到時人地問你鍾意邊隊女團都唔知點答

"Er...我鍾意果隊...心動心動啊"
好似而家啲樓盤名咁
"Er...司機啊...我要去果個海之戀啊"

你買碟果陣先好笑
老闆 唔該我想要心動心動果隻新碟呀

老闆：

同之前有個post叫一人一個柒到唔敢叫既名一樣

佢地真係好粗佬

btw 比條720P幾你地download 可以down快D

hana swag

thanks
但冇中字我應該睇唔明喎

前面做一做interview
跟住就rena同yuha話佢地有自己便利店既recipe
到最後就我瓊話想食紅燒肉同8寶飯 咁D主持就整左比佢食

成集有幾長
我見你720p都成gb即係差唔多又係一個鐘左右?
睇來我都係等中字

我都係等中字

cut黎 38分鐘到
都真係幾多下

唔識韓文既結果就好似我地咁
不過我真心冇諗過學...
事關我學過日文, 但學左年幾兩年已經跟唔上
去到後期我都冇乜心機
索性放棄, 所以學一種語言真係除非好大決心同真係肯花時間去學+聽+講
否則都係唔好哂錢

咁洗唔洗幫你地搞個中字出黎

唔好啦, 會麻煩到你
成38分鐘...上次個radio一粒鐘都搞左你11粒鐘...

kyla 佈景板

佢好少出聲咁